馬斯克教正式成立！

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

可以,入股計奉獻

In Elon we trust

拎埋老婆每月家用去供股

準備free fall

奉獻咗六位數，希望變到7位。

叫612將d錢all in落黎咪唔使搞眾籌囉屌

佢個星鏈可以打敗5G，博得過

幫在囚手足月供tesla好過益律師樓業主。

咁無大志，最起碼都坐8觀9啦

小弟唔夠虔誠，罪過罪過。

奶共馬斯克
支持佢等於支持中共

見到出面班偽教徒少少考驗就震走咗真係笑撚死。

想入教有咩注意

升，唔放，Strong Buy
跌，唔放，Strong Buy

尋晚allin左係咪要扑暈自己

我係香港教區主教